經過今晚，開真槍已經唔過份！

最好打死我

Push

快啲開

支持！一齊揾佢地出黎表掦

係就快
被市民亂棍打死唔好後悔

班友有無諗過開左真槍有咩後果

狗咬狗骨就岩

係呀警察唔夠人手呀 藍絲仲唔快D上前線幫手

有諗過就唔會做狗啦

快
攬炒

快點開
鄧小平話過：殺20萬人 保20年穩定

推到林鄭做鄧小平二世

快D開槍啦黑警

起底組stand by

係就快，到時香港遲早有人做遊擊隊

支持香港警察槍殺冒警暴徒

rachel wong
joesphine Ng

呢啲咩人嚟嫁！

好多人等緊出cocktail
你一開槍就精彩

有腦就唔係藍絲 (應更名為 反社會人士)

我都想死係小熊維尼既手上

快啲開啦得個講字

開槍?! 死左人你估會發生咩事
第一個就禍必及妻兒，你老公就有盾有槍有狗屋...你地，自己諗下撐開槍既後果啦

快,等雞尾洒好耐

樓價有望跌5成
快開

真係要開槍，唔係暴徒係咩野？和理非阿又？

呢班人以為老解會幫佢地？

同意呀 開槍打鳩死班仆街黑警都唔過份
外國勢力捨得加入未呀屌 講撚左5年影都無

快點射死我

你高估左毅進仔既智力

又開槍又老解
真係唔諗後果

即刻開，馬上開，立即開！唔開正仆街！

快D開，等TRUMP TRUMP可以立即介入

一人死，眾人嗚

開槍前, 麻煩戴番委任證, 冒警加開槍有排坐

快開槍
等左好耐

開得槍想攞命，落單時要預左無命。

呢個真

冇錯
應該要開真槍殺撚死班冒警暴徒

好呀, 我樂見.

唔開正契弟.

開鎗都幾好，睇下警察點收科。

千奇唔好留言PM騷擾人地呀

爽撚到仆街
點解打唔死佢

即刻同我開槍呀 鳩up你地就叻

快d開啦，唔好得個講字

幾時解放香港

佢哋都認為我哋只要堅持，警察就會擋唔住

諗深一層，如果警察擋唔住而又有人佔領中聯辦或者政總會點 ？

夠薑即管開
全世界睇撚住
一開就知咩事
偽進仔無腦唔識分柝局勢

真心 真係想佢地開真槍

你話我黑心都係咁話
但之後嘅後果你地班差老屋企人受返咁解啫

佢夠膽開真槍
我都幾肯定會即刻有人掟酒

快

都話左呢班警犬賤過中共

中共係容許出橡膠彈
呢班香港土生土賤種警犬想屠城

做咩唔叫你老公開

射咗

開啦。快d解散班黑警

有暴徒冒警偷警槍後襲擊市民，被市民自衛擊殺

快撚d啦，成日得把口，開就開啦屌

翻譯上reddit
依家市民處於一個極度危險嘅環境
隨時無差別開鎗殺人
呼籲英美歐盟關注

到尾咪又係靠乞納稅人俾你冚家狗糧嘅宿舍窮撚犬！！！

睇下市民多定子彈多

愛沙尼亞共和國
人口
• 2016年估計
1,315,944[3]（第154名）
拉脫維亞共和國
人口
以下資訊是以2018年估計
總人口：1,934,379[1]人（世界第150名）

同二百萭人，一個國家為敵。

推

over my body

武裝革命準備

開槍啦 狗閪

就係想你開

警犬有林鄭照
已經架空盧偉聰
你張不反對通知書係警犬出咋

721只會扑得更大力
警犬一定會比今日更早出擊

我期待你出

快啲出老解 期待焦土攬炒
成班咁撚7串

驚你唔開咋

魚革有開真槍

係就快，大家攪炒

即刻，實彈，瞄頭，諗都唔好諗，一野轟落去，睇下邊個大鑊啲。

恐怖份子真係有計劃發動恐怖襲擊，企圖亂槍掃射屠殺路過市民。

表揚名單

咁你又唔撚開？柒頭！

呢班警雞係衰撚過雜近平

一直等緊

如果開左槍，根據禍必及妻兒定律，香港藍屍數目會快速被減少

唔驚人以牙還牙？

帶定都片，落單或者圍牛，有機會即撒一件，唔係講笑

快撚啲開，打響革命第一槍

快啲出解放軍啦，出好出埋坦克
唔出死全家

岩呀
快d射

開真槍同出解放軍有咩分別？

警察宿舍好危險呀 千奇唔好呀

預備定車可以有好多用途

成班黑警圍爐

唔準對空氣射
要對人射

P牌

解放軍會幫你

我第一個擺個頭畀你headshot ,唔好同我爭！

721一定要著保護裝備

係就快 今鋪唔開嘅正衰女

恐怖份子冒充香港警察！
市民執行香港特別行政區刑事訴訟程序條例
第221章101條及101A條
進行合法逮捕。
值得表揚

自衛無罪 暴徒可恥！

阿sir你好

開啦屌

順利紀律部隊宿舍

開左真槍就真係冇得返轉頭
唔撚用腦

開真槍就唔會再淨喺跌彈匣
下次成把槍跌鳩埋出嚟
黑警唔怕死咩

點解班藍絲唔出黎幫手呀?
唔係好撚多人嫁咩

開咗真鎗到時就唔係同你玩雨傘咁簡單

佢地真係唔識

人工高過你既廢中

警嫂夫人又出來護警了

［請廣傳］多名正義市民合力制服冒警暴徒

要開始group 武裝小隊，18分區，撒左一啲落單 或者行孖必嘅流浪狗先

好撚驚

唔開正仆街
我愛黨愛國
快撚啲開火

好 最好攬炒

快啦 掉彈夾就識

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

皇天擊殺黑警死祖宗18代
May the God will kill all 18 generations of family members of HK police. They will never have children, if they have children they will be born disfigured, contorted, cancerous and lame. Those police who beat up HK people, you shall all burn in hell after a long and agonising death. All of your ancestors are shameful to have you born to this world, you are nothing but a cog in the tyranny. You shall burn in hell forever, you will not receive judgement from God as the world has judge you and your punishment is eternal damnation.

開真槍=打響暴動既頭炮

呀sir 收左幾多錢呀

第一個留言果個八婆最惡毒

好好笑

推，快撚D出老解啦

快點開 成村人等緊人權法案攬炒

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

唔使話：冇警察受傷，我哋好和平
試下講：係警察將曾經和平嘅示威者逼到要用武力反抗！！！

焦土撚表示係開就快手，開完大家一鑊熟

交通警向天開佐一槍

冇帶委任證 執行職務

好呀 我第一個岀黎擋

好驚呀媽咪

快撚啲啦 我屌你老母你班毅晉蓄

開槍就Hunger game模式

知唔知咩叫報應
今晚只係報應

你個P牌警犬 係到吠 靜小小啦

好驚喔

+1

開槍打死哂我地囉

你地敢開場，有人敢打化學戰

唔開死全家

圍爐

開槍啦 做咩唔開呀
幾十個鏡頭影住你呀

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

要傾定， 甚至乎 可能改時間突擊

交通警

最後衝力射球好爽

我都想知邊個傻閪敢第一個開槍殺人，
上次個交警都剩係敢向天射

開呀屌你老母

開一槍之後
唔知會死幾多個警察

嚟丫

快撚啲啦黑警 想打死示威者好耐啦

快撚Ｄ射死我
我一定企最前 驚你唔出

治癒

開

冒警人士持槍，到時真係要搶走枝槍制服佢先得

係就快呀
真係開左你地班藍絲都走唔撚甩呀

係咪有人策劃恐怖襲擊

係就快 好想死

又無放火又無打劫 開你老母槍咩

來吧

始終好過做狗

講就叻做就彈匣都跌埋

你試下開囉
革命都係隊死第一個人開始
我工都唔返 日日同你掉野

點解搵唔到呢個group

女姦男殺

好撚治癒

傻西仲話出解放軍解放軍嚟咗，你班黑警唔撚使繼續做啦 讓個位俾公安啦

班生番日日都話開槍 最好流彈射中佢老母閪

開了槍 你如何同刁帝交代
侵侵多咗唔係子彈而係核彈

走撚開啦仆街P牌仔
邊撚個俾你係到亂吠9人？

咪開槍Lor, or, 最好打死埋我。

敢膽就開槍 呢排我愛上飲雞尾酒

想真係革命就開

快D開啦

開丫，不過射準d唔好又射中自己友屈示威

如果真係開，將會係史上最昂貴子彈

你覺得邊一面死多d

唔係佢地開梗係講乜都得

爽

魚多之後終於有update

係就快 唔好等

幾肯定如果真係敢開真槍 而又死左人
班狗真係會大鑊到無法想像
好多沉默大多數都忍唔到
當然 我唔希望有手足有事

你是食屎狗嗎

激撚到佢地
你咪開囉，到時迫到班人做d咩冇人估到

阿sir 你嗰十隻手指好吸引
可唔可以俾我咬爆佢

弱智思維 調翻轉 係未示威者又可以話用火攻啊？
用下腦啦條友

嚟呀屌你老母 我未撚驚過

有時啲野相向 你玩到開槍 比國際圍屌之餘 市民都大把火攻同你玩

開cocktail 都已經唔過份

終於可以上車

阿sir晚安！

開槍啦唔好得個講字
最撚驚你唔開

我理撚得你狗改不了吃屎

得個講字，入槍房攞槍未呀

老實講，再咁樣過幾個星期，實開啦。政府都知格，不過佢係要叫0的差佬出黎擋，怪得邊個

收錢斷指架wor個黑警

屌你老母咩 夠膽你開槍
支持黑警果班仆街快撚D死啦

住警察宿舍都係既得利益者,可以慳返啲口水
佢地唔怕起底,最怕特權消失變返普通香港人要食屎捱貴樓

朋友轉出黎，我估佢係想同大家講

你班黑警記得自己講過嘅嘢

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

你一開槍就全民殺警架啦 你肯定任何時候都full gear嗎？ 警察宿舍係邊人人都知。

我求下你 快d開 等200萬人一齊進入抗爭模式

+警察家人s

快啲開真槍 到時真係中共都保你全家唔到 人權法即刻過 你地有得世世代代番係大灣區

睇下聰聰 find唔find列word

撐警𠴱班繼續無知 ，好撚好睇啲智障撐警閪留言

你順便打死埋我
記撚得到時瞄準啲
一嘢射鳩我太陽穴
我死都要望撚住你哋班仆街會有咩報應

6百幾個地址 已經準備就緒

彈閘都跌埋點開

夜晚冇飯食 不了

一開真槍美國立即制裁，政府會唔會為你哋班廢物冒呢個險

老咩實講呀
2014講到而家都未開真槍
你邊位呀老實講

點解會係個記者救佢？

轉載

呢個係你地嘅榮耀呀死黑警

起碼都要出坦克啦

[重要] 721 全民首選裝備升級 要做到人手一煲

見手足甘勇武, 唸到勇武升級法既得民心, 請幫推

Mon post狗 我叫你開槍呀屌你老母

【香港民族抗暴史2019】

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。

該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子。

巴打發開口夢唔洗打出黎架，冇人想知呀

學警
救返佢咩事都無

冇委任證->休班警

大家明啦

經過今晚，要啲狗吞槍已經唔過份

用槍指人/威脅良民生命既時候希望你地有比人用槍指返/比人毀滅既準備

肯定狗果邊傷啲
人數差太遠
呢邊如果冇心理包袱班狗俾人溶晒喇
有而家咁威

工作關係入過去一次
成條公屋村咁

唔開正契弟

928?

支持開槍
快啲開

狗狗點睇下次我地出動高達

開槍後無人示威架啦 d市民暴徒黎架 咩都做得出

開真槍嘅
你班住警察宿舍嘅走得去邊？

儲定錢買車，打仗既時候好多用途， 好似高達咁樣

可以告9佢地？

我想知防暴其實有冇帶槍 班狗癲起上黎真係會殺人 但佢帶得都有俾人搶槍風險

睇住班毅進仔係fb度啲討講內容真係低質過人

果然係低學歷人士

你地班狗唔做警犬重做到啲乜？

記撚得一定要瞄準我太陽穴射！

你夠撚膽就開 唔好得個講
我諗香港即刻多左幾十萬無底線既人走出黎

升到上去到你有權落Order先講啦
散仔想開槍？問過你上司未呀？

重覆睇左好多次

冇委任證撚知你係黑警呀？

開囉，開完就香港玩完

開坦克都唔份啦

快開快開

你份糧邊個比你架 白痴仔 咪又係香港人養你班垃圾

大快人心

一開槍
出美軍啦屌

出雙糧畀解放軍搞掂班黑警

老老實實 我都想有解放軍
可惜中央得個殻 唔敢

射核彈都唔過份

警察得3萬人 唔夠人啊？
藍絲同三毛一齊出去囉
就算比埋把槍你 你會敢開咩
講就兇狠 做就碌撚

唔好高估班狗既智商

支持得狗都可以估到智商

咁都唔斷頸

一班戰犯，死刑都有你份 開槍？

就怕你唔敢開，你開吖。

Maybe TVB

咁想出名

開過槍一定知係邊個開，槍房有紀錄，又會開死因庭，走唔甩

一開槍就會有更多人上街

下次就唔會係庶同水樽

香港人係唔會怕強權

死全家未呀賤種狗？邊撚個交稅俾你地再去交稅呀？分撚清先啦毅進仔

收啦 忍撚左你地幾耐先還拖啊？？？

之前有 C9 提過用洗潔精倩𨳊啲黑警 ..... 經過今次沙田一役，其實真係可以考慮

個地越倩黑警先越難走埋去巴絲打

另外據聞可樂加萬樂珠係好好玩的

我就想睇下邊個散仔夠膽開第一下真槍

開槍啦 睇下邊個大獲啲
你估呢到係烏克蘭呀？消息封鎖？

呢隻黑狗都話自己忍無可忍

等等，個彈匣唔見咗

未必
你睇吓而家恆指仲係咁高
好似冇咩事咁

你班藍絲仲唔快啲著狗衫落去拎槍嚟開？

成班冷氣軍師
係fb講完聽朝就乖乖返工

成班縮係紀律部隊group圍威喂打丁

More

開啦反正林鄭都話唔會出賣警察

點止掟酒
起晒佢全家底 掟到佢冚家剷都似

返去揾你d fans啦

岩架啦，開槍啦
到時你地老婆仔女一獲熟

無腦係咁
就係呢班人生啲毅進仔出嚟
成棟樓成座野都係啲劣等基因

開啦 等你

全面打仗？ 有槍佢死左了

開真槍就會直接進入革命

佢地都冇錢買樓, 住緊個垃圾宿舍, 一開槍樓價跌, 佢地就有錢去買樓

國際法庭見

嗰個散仔一定落地獄，永不超生

邊個打響革命第一槍
一定名留青史

開真槍打9我哋囉
學魔警徐步高咁囉，你哋警察嘅偶像

敢開實彈槍 18區狗屋大把酒你飲

上次放橡膠子彈中共都笠水半割席

邊個敢開真槍中共唔會比單野上court
開槍條友玩完

好撚威啊屌有交稅，講撚到好似自願意咁，為偉大的狗點讚

快！唔好理雜種嘅命令！

700萬人一齊出 ，
請求外國關注，

64開鎗冇左一代精英. 民主往後30年冇進步過, 宜家開鎗？又想重複歷史？

開啦 革命竟係咁黎

又話累了，又話再見
幾時走？

夠薑咪開囉

既然都話要開真槍 前線巴打真係要準備定啲雞尾酒定下驚

係就快,
我唔介意中
我中咗香港有得救我ok
反正而家生不如死

咖哩味屎同屎味咖哩
我出俾this way sir唔好？

雖然好想有野惹起輿論
但完全唔想用人命/身體去換
最好就有一個pk狗開真槍射唔中人然後比人叫停左
咁就perfect了

班黑警最抵死既係, 原本D市民已經係想走, 前面就地鐵站
佢地自己係後面包抄突然衝上黎 逼市民抵抗

開就引un同美帝插手

其實我地咁細 冇仔女 冇負擔
最多都係屋企人 如果我出事最多煩各位幫手照顧佢地
如果佢地開真槍打死我地
特首保你 但你以為打死人會冇後果咩？
你仔女番學冇朋友 成世俾人杯葛 雖然平時唔信神鬼之說 但我地學生死個陣怨氣咁重 你唔怕我地半夜搵你咩？

請廣傳，任笑任share

唔開槍正仆街

射死我先

點証明佢哋係差佬唔係恐怖分子

建議撐警嘅出嚟幫警察擋

開啦，今日打死我，他日你地有其他事同政府立場相反，一樣會打死你地

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

唔需要再包裝自己係和平，
個幾月嚟和平嘅場面已經夠晒多，
我哋要做嘅係，
令社會大眾認同勇武派反擊嘅正當性！！！

開真槍樓價大跌

邊個係主邊個係客都唔識分
毅進仔邏輯

係開就快啦
如果開槍打中人都拆得掂
雜種抵你嬴啦

開真槍咁大鑊，警察行必會唔會比人報仇架，巧京

岩呀開啦
開槍就破壞經濟
旅遊零售通通玩完

睇下當年改革開放緊既強國
89之後用左幾耐先上返軌
當年班人都話89拖慢左改革開放最少20年

到時班藍絲就負資產
我地趁低吸納大量物業
黎個大洗牌
藍絲搵工養老唔會得閒睇長輩圖
後生仔有樓有車又唔會出黎嘈

經濟衰退政府收入減少
到時社會咁安定
第一班一定炒人手過盛既警隊

shoot me
shoot me!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
come on bitch!

快啲開

香港革命

最後條友原來都知我地人多

你條傻鳩
你住緊個宿舍 我交稅嫁
我住私樓 你交嫁？
含撚啦

精人出口

之前有 C9 話用洗潔精倩𨳊啲黑警，原來好 L work!!!

cls
示威者就算有二百萬人
你地啲就過期既test gas一出
洗乜擋，爭住走到黎唔切
計埋速龍又可以以一敵幾十
更何況全部full gear
前排9衝都夠
根本唔洗擋

唔開正衰狗我屌晒你班黑警
好地地做個執法者唔撚得,
係要學人行古惑
嚟呀! 到時全世界都睇到你哋嘅惡行

手指都斷埋係因為佢挖人眼呀
手指斷咗仲有九隻
眼係靈魂之窗呀
陰濕狗

G持

係啦 揸埋部坦克黎

『還原甩手指真相』快睇！

斷手指隻狗係因為插人眼！
示威者係正當防衛，本能恐慌！

咩樣？你冇樣點幫你表揚？
條柒頭驚到ig都改埋名

要開就快啲開，最好就喺鏡頭面前開，革命即將開始

開槍？
邊個開槍一定無命

養隻狗要識睇主人
養你班契弟 出賣香港人

嗱嗱嗱
我係發夢引述黃警長說話咋

真係無撚腦

借個位討論，唔想開新post
發夢既時候幾次防暴狗衝埋黎既時候，我地都係向後退
講緊唔係一字排開個啲長盾狗，而係散開、五六隻個種
只是夠十幾二十個反衝鋒，絕對可以搶到野
下一次能唔能夠透過「超級大叫」黎振士氣，抗恐懼
一鼓作氣？
如果可以，我願鳩叫兼爆衝

我一定唔止 講明先 到時仲仁慈打唔落手咩

真相！
自己攞嚟
抵撚死呀！捉人就捉人啦！
學人玩陰招，係人都咬返你啦！

開啦，等升級好耐

夠膽咪開槍,我怕班狗激發人既腎上線素,食幾槍都唔死嚇撚死班狗

唔好得個講字啊

阿咩sir, 係毅進狗，condom仔

落去宿舍平台圍爐算數喇
諗下都好笑

藍絲 廢佬 廢中 蝗 應該要被消失

開左就真係做世仇ga啦，你班藍絲警察老婆諗清楚

留名講得出要做得到呀

越夜越多狗來 囉料做證據咖啦0
刪左果D 無口罩 無gear 咖片啦
🙏🙏🏻💪🏿

我住緊私樓

人人都係bts

開槍比國際制裁 夠膽咪開

班狗講到自己平時有忍咁

就係等緊你開槍

之後搞個紅燈區 等佢地到時都可以自力更新養家 唔洗咁慘

佢地第一個死

Mon得好緊 柒頭皮
汪汪汪汪汪

推到比gphone 知

順利警察宿舍班賤種想屠城
下次開會通知美國, 應該暫停所有香港警察入境

中學連群結黨哈哈霸霸個D人有無耐過後果? 黑警就係由ED讀書唔成, 做人唔多掂既動物組成~

佢開得真槍，黑警一定唔係死一個半個解決到

快啲開槍啦～等緊你

真係開槍，即刻全城真暴動

一開真槍恐怕香港會真正進入游擊戰

如果真係向住人開咗嘅話，啲人真係desperate到嚟真，唔係講笑。

開啦 等幾時

屌痴撚線 宜家根本係我地挨打 仲可以話警察唔夠市民打
我都好想見到呢一日

就咁睇黃sir係自己人嚟

係就快d去拎個approval啦，願意用條爛命換香港既未來

開真槍的話同出解放軍有乜分別？
美國香港關系法

住宿舍就收下聲喇分配比你架咋
你撚有錢買樓咩 利申20歲已經有樓

快d開，唔好得個講字，我相信盧大總統都保你唔住

叫我地做痴線人？

打死又唔好 重傷就夠

哎喲 毅進仔過街老鼠全民公敵嬲豬呀？
你個死垃圾 除咗識話人係廢青仲識咩？
廢唔廢青ok啦 基基本本入撚到大學
sor囉毅進閪

竟然煽動示威者開真槍，可唔可以告佢?

我都想知係商場開左槍會點

大家請起佢底 全部都係分化post 請直接block

啱呀
應該用mp5係新城市進行大屠殺 不留活口

利申: 行過新城市被嚇退既無辜市民

自己打人先

仲邊有下一代，成家死灑

第一個留言果個 mak bean bean老公係黑警 Stanley Tsoi

果下反噬唔係淨係咬黑警

開槍 —> 有死人s —> real 暴動狀態 —> 外資撤離 —> 經濟/股市大跌 —> 亞爺連貿易戰其中一個好牌都冇埋

真攬炒ending

佢根本唔撚明 果條線大家都唔敢踩
但踩過果條線 佢地著住uniform 行咇 我地就隱身於市
邊個仆街d?

治癒到

出到解放軍呢班撚屌仲有得撈

你哋記得買多啲子彈
如果唔係殺唔哂啲二百萬人呀！

隻狗喺到扭緊義士隻手？！

開完槍各區警署都會被佔領
到時就係香港人開槍射龜

中共一定唔放過開槍的人
連上法庭的機會都接近0

宵禁 林奠又拎多個第一了

遇左要還

Push
死黑警嘅屋企人咁暴力

行街冇gear分分鐘比人斬死

快d

D暴徒會唔會以暴易暴拎核彈射警察叔叔架

快啲開 等梗

係彊就開，到時全港六百九十七萬人遊行不是夢

順利 成撚日橫過馬路嗰啲垃圾狗
你隻狗公番到狗竇即刻叫佢出去開
睇佢玩唔玩得起你地全家

一敢真槍 全世界有哂理由插手 民憤一發不可收拾

真正第一名
We connected

我先

邊個儍閪話開槍㗎，第一個殺你嘅係香港啲高官，佢啲香港啲物業點算呀

我可以頂呀，兄弟們記得我地目標就得

毅進仔真係無腦，出真槍解放軍，所以示威者自然返屋企訓覺，最後香港就玩撚完，大家攬炒。

唔好得個講啊喂

uniform 行咇都有槍
但貪錢嫁黑警的邪牌應該無

姐係果班不停呼籲屠城的流膿西

I
你估我係你d毅進仔咁低人工咩
P牌IT毅進仔

佢地自己都做開架喎

閣下打死我
我保證 閣下全隊 閣下陷家
都長命百歲 身體健康

點入呢個group
想叫佢地開槍，快

玩到開槍你估會唔會有人劫差館搶槍呢
支持攬炒

如果有人嬲過頭,見到得2個行咇係後面搶槍就仆街啦

中聯辦在港持有近500個物業
中聯辦追究起上黎點算啊

好不安呀

開囉，唔開正烏龜

啲狗住得咁集中
點解可以咁囂張

呢鋪我撐你地 開啦！

狗伴侶，日日比狗屌

快啲派埋解放軍啦

有槍就要驚？落單嘅話死十次都少得滯

開啊DLLM 黑警DLLM 夠薑就開啊DLLM 對撚住d手冇寸鐵嘅市民 你夠膽就開

要推

會不會係冒警嗰啲冇槍？
要開槍的話，射一個市民，仲有千千萬萬個市民。
向另一方向射，就天下太平仲做埋英雄，名流千古，受全世界擁戴。
支持警員為市民逮捕逆民元首。

殺夠200萬 香港仲會多左地方住添

藍絲思想好暴力

巴打借黎，單撈左廣傳

有諗過後果就唔會咁多休班警「過失」啦

好驚有d傻人去蹤火囉，真係好擔心香港既治安

刁大話咗唔流血喎
成班散仔明明係棋子 當正自己話話事人

記得save低曬班友既相先

無證點開槍啊

巴打做乜入埋d狗屋page

點解佢地講野前都唔用個腦思考吓

雖然咁講，但睇到佢哋都好撚憎政府

如果一個無證既人，囉左一支警槍去開槍，咁會點？歡迎討論

PS. 美軍來了我帶路, 你班友唔好同我爭

你唔挖人眼，點會比人咬!
市民只係出於自衛!

啱啊，開槍打撚死班狗官

快D開LA

我都估到啦 新城市廣場又無報警。
都話死差佬唔帶狗牌會搞到有人扮警察架啦

根本哂宿舍既地址係人都知仲可以咁囂張

開埋坦克呀笨
唔好得把口呀
唔好學獅子狗笠水呀，大把人等緊同隻狗隻抽

感謝多名熱心嘅路過市民，
見義勇為制服持有武器襲擊市民嘅冒警兇徒，維護警隊名聲，
守護香港 您我有責！

屌,幾個左膠阻撚住哂

有個啊伯都講左叫警察用槍指住佢個頭
佢地扮晒聾

唔過份 快點開槍
焦土

未有足夠智慧智商去思考

老解呢

係開就快，唔開正仆街

哇屌你爽撚到

又一隻狗話要開槍！黑警已經完全失控！Please share!

其實有無諗過，無警察係度就無衝突根本啲人散緊，唔肯開閘比人搭車，啲狗都要衝入黎，照咁話法晚晚金鐘月台都非法集會啦on9

果然是無腦的

唔小心負皮
正皮+1

又關乜撚左膠事 咪濫用左膠

係就快 咪撚鳩up

相信開槍個位, 要有去浩園既心理準備

你枝槍我地立稅人比錢買
係都我地拎黎打撚死你先

心諗咁快有人負皮

你老母幾時死

唔係左膠嚟 第一個衝上去阻係TVB攝記

係就快
香港人嘅忍耐力已經接近臨界點

你敢開真槍殺示威者，我諗唔會收到科，好好保護宿舍

開呀dllm

太認同了 心急正皮就手滑

咁識諗就唔會做狗啦

我冇野講我要見律師我好驚嚇親乜都唔知

強烈要求下一個遊行路線-光復順利紀律部隊！

新浦崗
cap cap 下轉icon , 太遲啦

來吧！大紫荊勳章已備

Do it! Do it!

我住緊私樓 而你成份糧都係納稅人比架 你有錢交稅都係納稅人啲錢 你係成份狗糧都係香港市民比架!

社會大學

係啦 要搵解放軍啦

解放軍落到嚟接管香港
警察福利立即削減
同時實施一國一制

想知開槍恒指會唔見幾多點

解放軍心水清過班毅進仔啦

開左槍打死人就解除埋我地最後的道德封印！
到時會點？諗到都……

Do it do it !

Correct

手指放人口，俾人咬9佢，抵死啦。放手指入人口俾人咬都要嘈開槍。用下個死人腦啦。

咁狗狗同聲同氣嬲都正常
你係開至好
唔好得個講字

收皮啦屌你老母

等妳

其實真係唔可以開槍,因為你委任證都無
onL9 D狗以為張委任證係用黎保護示威者??
係用黎保護狗狗架

老母支持開槍
係咪想兩個小朋友有個殺人兇手老豆

被自己班伙記爆哂D料
警隊入面好似好亂

利申: 撐警

佢地開槍，政府分分鐘仲早過我地跪低，全部外資即刻撤

p牌廢狗，夜喇咪撚吠啦，擾民，我屌你老母呀

魚革返黎了

一定 開得槍
就唔撚使顧忌酒池肉林

請馬上打死我

條氣唔順咪開槍打9我地囉
快撚啲啦
警察總部夠唔夠200萬子彈呀？

do it

快啲出解放軍, 好期待
美軍(或者整個北約)等咗呢個moment好耐
終於可以明正言順出兵滅共

Do it !!!!

屌,原來係死人TVB

扮自殺咁撚on9呀p牌仔

你嚇鳩我哋，
話用槍打我哋呀嗎！
你哋警察總部夠唔夠2,000,000粒子彈呀？

喂唔開正衰仔呀 屌你老母成班臭西

條傻鳩真係好好笑
大家笑完條弱智唔洗再理佢

佢都好慘㗎喇
起吓底就知道佢帶極都帶唔到風向
成個傻仔咁 喺度俾人指住嚟笑

冒警點可能有槍？

唔止雞尾酒架喇
個個去廣華街買裝魔改裝鉛彈同班狗火拼都似

班狗有冇讀過歷史
濫殺巿民係會改朝換代

夠你老母咩垃圾賤畜走啦
叫叫叫
吠完未？
以為自己警畜就係到撩事鬥非
你咁撚有種咪除撚晒裝囉
你成身除左條底褲係你自己買
其他都係納稅人比錢買嫁傻撚

開槍前問過施永青未開左仲邊有大陸人嚟買樓

住得順利都唔高級得去邊, 你卒仔黎咋慳啲啦

叫埋撐警果班廢老出嚟幫拖吖嘛

一槍打撚死我囉 我嚇大嘅

扮撚完自殺 就收皮啦 垃圾狗

老解黎到第一個開槍就係掃差佬
你出3皮我得3千
十倍人工咩都做唔好仲要幫你抆屎

大家繼續恥笑傻鳩就夠
惡犬唔識聽人話
唔洗晒口水

其實警察局好似社團
只要無閉路影到就經常唔見野

因為有敵對派系扔野落垃圾桶

所以就算係想殺示威者的黑警一樣會爆料

黑警你好

咩叫真槍 橡膠子彈果d唔係槍？

咁就射多幾粒真子彈啦
搏盡佢呀嘛，開真槍打9我哋
之後做警務處處長囉！
到間宿舍又大啲，份糧又大啲
幾撚開心啊

傻的嗎？同你講都嘥氣

自己衝擊啲示威者
衝到入商場
仲好意思開槍射人

好撚傻
應該今晚比人打到傻左自爆
又mark一隻狗係連登

好撚忙喎毅進仔 覆一個Comment收幾多粒狗糧呀

係開就拿拿林啦屌你老母
記得揸實d枝槍 一陣比人搶左好撚大獲架

快撚d開，一開真槍我地就開覺醒技

我就major chem既

最尾嗰腳 轉身射個三分波

而家班狗當班示威者殺咗佢地全家
真係有一兩隻狗失控上晒腦拎支槍出黎掃都唔奇

狗狗乖啲唔好嘈啦

大家咁話啦黑警
嬲嬲豬呀 過街老鼠 毅進仔 死黑警

想睇駐港解放軍有史以黎首次出動國家終於有任務比你啦

好撚驚呀 屌你老母 夠疆你就開槍 你一開槍全香港最少200萬人要你血債血償

開啦 全世界睇住

狗狗confirmed

條傻鳩真係好好笑

睇睇吓覺得佢好似劉馬車

開啦，到時只會更多中間派歸邊，
你咪繼續做鳩自己。

逐個cap圖

熱心市民制服反抗緊既冒警疑犯

五大訴求

1. 撤回逃犯修訂條例
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動罪
4. 釋放及撤銷示威者控罪
5.實行雙普選

三大敵人

黑警。港共。TVB

支持開槍唔好得個講字啦你班柒頭

開槍真係唔過份喎

我冇嘢講

快啲開, 唔開正契弟

唔係期望班毅進仔會讀歷史呀嘛
中英數都讀唔掂

請繼續 不知幾歡迎你幫手推post

毅進教佢咖

push

夠鐘食狗糧喇仲吠 無ot狗糧架
咁撚鍾意講零用錢 點呀？做警犬做到老豆老母無比狗糧你食呀？

輕輕一推～

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

( Show Blocked User - 熱血廢騰 )

狗仔打人就得 市民還拖就唔得

屌
佢覆你個個留言 笑撚死
成個小學畢業咁撚樣

無證+開槍=咩

求下出解放軍啦

同林鄭一齊落地獄啦，假聖徒

有無識呢個人渣既教友？

條友挖人地眼先會比人咬到隻手指
咁就要開真槍殺曬啲人？
淨係敢係gp圍爐恐嚇

由14年講到而家

發夢有狗會比火燒

死黑警真係以為自己好撚正義

我無興趣想知你訓唔訓 交稅關圍你咩事
睇黎餵狗糧唔記得餵埋藥

無委任証開真槍既 怕判你謀殺咋

幾時到佢地做未亡人

好驚 驚到聽日唔敢出門口返工 好驚到見到警察

有無得告佢地不誠實使用電腦定其他

屌你

插眼喎 盲左就睇唔到 唔咬斷算係咁啦

612開左啦, 驚閪

收皮啦
今晚冇名店你哋都開咗啦
講到本身有底線咁

魚蛋嗰年開槍嗰個有銀雞獎呀
快撚啲開

成班冇腦白痴，出解放軍，你個黑警老公失業啦

屌 得佢地有家人伽咋

開槍？你咪真架！屌我等呢槍好撚耐，最好有打傷打死人啦，唔係邊有借口殺撚晒你班仆街！記得24小時帶住個龜壳啊！

據聞條友冒警喎，梗係要制服佢啦大家良好市民嚟㗎嘛

真係弱智 知唔知點解要發明咁多'非致命性武器'俾全世界班警察用？開槍啲人一定走曬等你有得收工又安全啦係咪？
因為你對平民用真槍嘅一刻就係將個國家嘅屎忽打開俾全世界屌嘅一刻 特別係而家大左膠年代中共又得罪咁多人 到時人地外國有利可圖你估會唔會理鳩你班警犬啲解釋定放大你地嘅惡行去說服自己國民(美帝打中東你自己有眼睇) 到時可能得返俄羅斯可以俾你班警犬移民去旅行清靜下(唔排除契哥火速割席得返大灣區俾你去玩 仲可能唔小心信用評分過底上唔到回程飛機 祝你好運啦警犬 唔信神ok但報應咦家野就…有時唔到你唔信

屌，邊撚個叫人圍佢又唔撚公開地址啊

咁不滿 調查委員會囉 還清白
又要嘈 又要反成立
你地係咪真係想你啲屋企人好伽

唔好去呀, 唔好呀

屌 好仔不當差
無一個係無辜
算啦 既然你覺得我地錯
咁你反省下點解支持藍色嘅人少黃色咁好

Mak Beanbean嚇到delete左account？太遲了

YYing Chung 明顯係弱智

「佢哋人咁多，只有警察去擋班痴線人」

佢完全無諗過點解會有咁多人
仲以為咁多人都係痴線 得佢哋係正常
好似眾人皆醉我獨醒咁

推～

藍絲淨係識雙重標準仲有咩識講
即係比人插盲隻眼都唔知咩事仲on99咁多謝返阿sir先叫做合理？ 得把口淨係識叫人開槍，有咩後果都唔諗諗合返埋把口 做多廿年人睇住歷史係點樣編寫好過啦，乖乖地做隻港豬 有飯就食有屎就柯。

咁算唔算網上煽動 是咪可以報警 我真係好驚
正苦千祈唔好cut警察宿舍同住屋津貼呀 到時成班藍加黃變綠色咁核突

講完記住做
香港人等你哋好耐

搵人快d去支持一下佢地

真係開槍香港獨立有望

聽人講過狗狗喺學堂唔見制服會偷其他狗狗嗰啲 係咁偷嚟偷去

講到唔佩戴委任證係天經地義啊喂

北約

咁多黑警，你最撚傻，玩單機啦

順便推po咋

我話下面佢地啲對話呀 你留意下佢地開始鬧自己人

可以肯定天堂冇佢位 揸匙嗰個伯多祿話唔開閘俾佢喎

多難興邦

柒頭皮 我當你頂薪 我一個月等於你半年啦 同我比人工

躝啦傻閪

一睇樣就知係dse5分都冇既毅進狗

一諗到2047佢兩個豆丁先38歲左右，有排受可以共享中國人榮耀
我呢個老嘢就好開心

明天已經要開始預備定?時間緊迫

夏蟲又點語冰喎 你個名都講咗啦

嘩 好恐怖呀呢個人 天主教徙叫人去殺人 推到佢個教會都知

一開槍 玩L 猿！

係呀！係新城市廣場開真槍呀！射死平民！

警狗上線

好想同兩隻豬閪做愛，跟住中出即飛

打撚埋個cctvb 攝記，搶佢部機掉鳩爛佢

心地好好

撤退/trap:
（波子）
番鹼水+水槍
防風火機
喜由
釘槍
氣槍
閃頻電筒
繩
車
都濟
都片
tina帥
強帥
防狼噴霧
乒乓球拍
，，，，，，

自己評估，帶到咩就帶定啲，好過要起手上黎無得用，now is war not game

全家死曬邊有後代?

出左解放軍比大陸管仲洗要你地班警犬 ？
到時撚有幾皮人工啊？有鬼宿舍你住

下次邊個記者阻人打 流浪狗，就直接打死埋個記者，(九成cctvb)

警察宿舍咁多妻兒出入，
出街被人跟到偏僻地方會好危險
大家千祈唔好咁做

有腦就唔會嫁比隻狗

睇下你支槍開到幾多發千其唔好比暴徒搶到支槍呀，唔係到你食架喇

真，唔想有義士有事

By the way, 唔去到最後一步都唔想訴諸武力，因為易放難收，兄弟爬山，take care...

開真鎗？ 你估佢哋唔想咩，唔敢之嘛

屌，唔撚好再用紀律部隊名義圍威喂啦
好多紀律部隊仲同香港人同一陣線㗎
個撚個都好似佢哋咁良心俾狗擔走咩

幫幫手唔小心車死一兩隻流浪狗先 或者你放部車係度可能有人會搶咗你部車嚟做呢，唔使自己喐手

絕對同意

請佢飲杯雞尾酒

咁撚搶口
咪撚縮呀
快撚d開
2百萬人出黎睇下你有無2百萬粒子彈

開真槍？民怨咁大咪試下囉 十幾萬廿幾萬圍比你打你打得死幾多？
FYI 上一個敢係國際視線下殺公民嘅政權都比人追片左三十年

警察比人圍要怪就怪班高層點會咁on9玩困獣鬥，唔係以為人地會企定定比你拉掛？

小朋友好可愛喔

屌你老母 開ak掃囉 班黑警有咩做唔出

屌你老母

開左真槍，只會令到香港更加撕裂，更加會令到市民反抗，到時變番要宵禁年代，重蹈覆轍！

見到依個「順利紀律部隊宿舍」你就會明白原來平行時空係真係其事 成班係完全活喺另一個世界

見到無委任證懷疑冒警人仕，請各市民英勇制服

夠膽你咪開，到時被人收皮唔好問點解，放工翻到去成家冚家產都唔好問點解

以後有槍又無委任證個d
我會懷疑係省港旗兵或者恐怖分子
採取一齊自衛行為都合法

Just do it!

急不及待想玩玩了

67暴動當年都有炸彈，佢夠薑開槍你估下我地會出乜

唔知有冇理工科人話我知五金鋪同百佳可以買到幾多化學物做材料

面對住一班得把遮既市民開真槍 我真係想睇

其實唔洗下下同克警撐到咁緊, 正所謂知己知彼, 示威者同警對峙時, 佢哋大概半個鐘就可增援到(視乎地方) , 有時應要比佢哋準備哂封哂路之前就be water, 令佢哋撲個空都好!

刑你老母，食屎狗

夠膽咪開囉 全世界睇住你哋幾威 死黑警

不如諗定真係開真槍後會發生既情況
係啲人會唔敢上街
定倒轉大家出哂黎記得魚蛋革命條犬對天開完槍後超多人即刻出黎

好呀下次我就走上前開槍射我個頭

射天唔計啦

佢一槍打死條友係歐藉或美藉，就真係成為千古人物，成個中國都玩撚完，開啦，大把人頭等你

原來有狗 mon po
阿sir "打手槍"就叻
開槍?

穩定咁被撤資

敬告所有警犬，有D野唔好噏得就噏。

你咪試下開囉，揹得起個政治及安全後果，你就開！

我淨係知讀過歷史嘅，都會知道第一次世界大戰係點樣發生 (Sor，唔記得咗毅進好似無歷史科讀)：
殖民地擴張爭奪——打唔成；
軍備競賽——打唔成；
泛日耳曼VS泛斯拉夫鬥拉盟友——打唔成；
巴爾幹危機——打唔成；
一粒子彈搭上斐迪南大公條命——即刻開Band！

承擔得起個後果，預咗人人「民不畏死，奈何以死懼之」/「時日曷喪，予與汝皆亡」嘅 (Oh，再Sor，唔記得咗毅進D中文好似淨係要學四字成語，《尚書》同《老子》呢D高級野無得比佢地讀)，你咪試下開真槍囉！

第七艦隊：好呀好呀。我地等左好耐喇

覺得示威者有唔恰當ge， 可以連登投訴， 我地有恆之有效ge 處理機制

另外， 如果有人覺得同情佢地， 我想講係因為你有惻隱之心炸！ 但d 犬？ This is an order 就追住你黎打， 射幾粒tear gas 同噴你胡椒噴霧， 佢地算係人咩？

BTW 記者

班垃圾永遠得把口
講就兇狠

支持警隊開槍

唔過份呀 到時你老公死撚左都唔好話過份喎！

快啲開啦
入商場開
睇下射死幾多廢老支持者

快拎出 我支持示威者之後反擊

支持開槍呀，快d開

開完港紙樓價股市一獲熟
班黑警自己承受到至好

佢以為開槍，解放軍入城我地會驚

法國嚟

合法殺人? 夠薑你就黎啦, 岸撚鳩

黑警仲唔明

有好多香港人已經當佢哋係入侵者

係中共侵略香港嘅打手

唔再當佢哋係香港人

抗爭者係想保護香港 唔比中共全面操控

黑警比人感覺係同當年日本皇軍係一樣

黑警 不如你哋返大陸啦

真喺好危險，夠集中，又冇得走

BB撚樣都痴線嘅叫人開槍，，依家養到啲市民咁克制，依家養到啲市民咁克制，你玩到佢哋搶槍就仆街

爆門就得

保護差佬好似係tvb

臭狗

到時唔係成立獨立調查委員會
係廢除成個警察部
除左交通警 同埋SDU 仲有幾隻真。警犬
其他炒撚哂佢

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

我地斷手就應該， 佢地斷手指就人神共憤， 認住呢班仆街等香港建國後清算

最on9喺，開槍覺得好型?你班狗除晒gear衝人群我就覺得型喇

佢一開槍，我肯定十八區紀律部隊宿舍遍地開花

同大陸炒車gif圖一樣咁撚治癒

黑警屌你老母

夠薑你咪開槍

Dllm係張圖見到老母個friend話絕對同意

罷工罷工

希望班儍西知道個後果，件事發展唔一定向住單方面屠殺依個方向去

先唔講國際反應住，如果去到實彈之後，啲人都係未笠水跟住你一齊升級，我怕到期時應該幾精彩

更何況得一兩個奶野仲要拳頭交就想出實彈屠殺依點真係仲勁過大陸

你開咗真槍
行必啲黑警會好撚危險好多人爭住表揚佢

係商場+冇委任證唔開得

發佈開槍言唔去拉人？

好想睇到日日 班差佬 full gear 行必
唔中暑你問我

全地球都睇緊香港幾時開真槍

盧偉葱: 你班女人出少句聲當幫忙

又無number 又委任證 你憑乜開槍？你哪來嘅警權？

連個page都del左?

一開真槍殺平民
習習多得你唔少了

D人妻幾正

啲記者都算係咁 平時都忍到唔出手 今次覺得有危險 阻一阻先

坐乜，都唔會捉既

最怕你唔開

好似睇緊喪屍片咁

我真係好撚驚呀

tag 返假博士啦，佢話d 警嫂好撚慘呀麻

不如一槍打死我. Jpg

有諗過就讀好書去唔讀毅進

你開真槍我驚你即刻比人洗頭返去見雜大大

可能貼街招都唔過份

快 到時實大把義士亂刀斬死班狗

連佢地啲eq 都⋯

無人會保你㗎開真槍

上年旺角唔係有個交通警向天開槍咩？最後點？

解放軍鎮壓完第一件事一定係慢慢清呢班警犬換哂做中國公安

都唔撚用腦既

中聯辦我諗解放軍可以出兵？ 因為入面都計中國管
政總就無

唔止，可能會搶槍射返佢轉頭

大陸都未敢話開真槍

記得真係要開唔好得個講字

好驚有人冒警不安

到時買平樓

你又有d道理
反正7婆唔會出幫警隊

唔小心腐皮左

等你開

佢要多謝記者，係記者救左佢

唔知佢之前有冇串柒柒搞9班記者呢

係就快 我好撚驚

7婆最佳擋箭牌，默許警察做任何事

快啦 講咁耐

一個唔覺意食水中毒都冚家剷
希望唔好發生啲咁嘅事

係咪單細胞寄生蟲嚟，開完槍，打死咗個示威者，完咗？之後呢？佢地已經想像唔到

開槍隨時有外軍睇唔過眼, 明知國際社會已經望住

總之都係冇思想既on9仔

721見
我無野好講

印象升職

死一個市民
殺返一百隻狗黎填命

教唆他人意圖謀殺

我好期待喔！唔開正契弟！

讀唔成書就係咁

因為佢哋一嚟就坦克

恥與狗為伍

求下警隊高層狗官快啲批准開槍啦

開就快D

30年前啦

如果香港真是開真槍
班外資100％走
之後d人失業
失業率上升就全民勇武

開槍後果係 愈黎愈少和理非
現在好多人係和理非同勇武之間 猶豫緊
你開得槍就要諗下 3萬人點樣可以對抗到200萬人
大概一個警察要射殺66個人 先可以平息到
毅進仔 就係冇腦先會做警察
開槍同武力鎮壓真係人唔笑狗都吠

推到有長輩圖

全名呢？

200萬零一個
可以保兩個世紀! 千秋萬代

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

開槍即係玩六四啦，好呀。攬炒一鑊熟，五個十個換你一隻警畜都重得，剩低死唔去就一齊「共享中國人光榮」，全球制裁，齊齊食草囉。怕你警畜有牙？

繼續cap

推推推

其實佢地都唔明係警察一步一步升級先去到依個局面
本身都係ON99推下推下

推下推下 VS 你地就開胡椒
包保鮮紙 VS 出棍
帶頭盔 VS 出催淚彈

到家下你地亂吠人到家下出手啦
如果開槍到 你地前線有排受

個日先講
你迫到人死都唔驚
到時自己受返

快啲開真槍

即刻轉工返調酒師 想做呢份工好耐

仲有架水炮車呢 買完唔用嘅

殺二百萬人 地球仲唔係佢嘅
林太爽手啲 統治世界

我都覺得小朋友好可愛
通常大左就會差好遠
一定要幫手留住佢最可愛既一刻

佢地唔係叫人野餐 係大大隻字慫恿自己警察屋企人開槍殺人 而且佢地真係有槍 成件事絕對合情合理 萬一被煽惑可大可小 大家唔好齋鬧 其實係咪應該報警備案拉呢班人網上煽動警察殺人

黑警同黑警家人無一個係無辜

佢地做咩都無事架啦......

開槍啦 點解唔開槍呀
真係未驚過

開真槍 到時就係暴動喇

係就快D開真槍
當依一槍開左 雞尾酒可以全面使用
你地班黑警自己諗
如果依一槍係射落我到 我係唔會介
我知道之後既事會有手足接手